[陳浩南] 中印邊境衝突， 中共對傷亡情況絕口不提。有知情者稱，中方有38人死亡

6月25日，有網民在YouTube發表影片說，6月15日中印軍隊在邊境加勒萬河谷爆發的流血衝突中，中方共有38名軍人死亡。

影片中給出了38人的名單，其中包括：西藏人王保國、孫俊輝、楊海濤、四川人王浩東、張朋宇、重慶人李朋程、邱浩、甘肅人孫中月、楊南宣、河北人杜子濱、青海人陳浩南、山西人馬葉成、湖南人王少白、浙江人田濁、廣西人溫智勤等，以上名字全是音譯。

中共不但沒有公布中方死傷名單，甚至要求死者家屬絕對保密，悄悄下葬。

網上有消息傳出，6月18日上午，湖南省湘潭市王先生接到縣裡民政部長的電話，說他的軍人兒子王少白在和印軍的衝突中已經犧牲。但王先生想去前線瞻仰遺體的要求被拒絕，理由是路途遙遠和戰爭的特殊情況，民政部長表示部隊會在適當的時候儘快將骨灰運回鄉裡下葬。

消息迅速傳遍全鄉，鄉政府立刻組織活動，準備在部隊送骨灰回來時全鄉出動迎接親人。

就在鄉裡準備治喪委員會的時候，湘潭縣裡的人民武裝部胡軼飛政委，親自打電話告訴鄉裡，這次迎烈士活動不可大辦，因為軍委有命令，要照顧國際影響，王少白犧牲的消息，特別是在印度前線犧牲的事不得對外宣傳，必須在嚴格保密的情況下進行，絕對不可以大操大辦。

對於官方的上述要求，當地鄉裡的官員和鄉親們都非常不解。王少白一年多前參軍，如今死在前線，為什麼連公開的喪事都不能做？反觀印度，陣亡軍人照片名字都登上所有印度報紙頭條，由全印度人民讚揚紀念，被印度奉為人民敬仰的英雄。而死亡的大陸軍人，卻連舉辦葬禮都成了見不得人的事情。

關於發生在6月15日的中印衝突，印度軍方公開表示，印方20名官兵在衝突中陣亡。傷員人數達76人。

中共卻一直沒有明確交代中方官兵的傷亡情況。曾任印度陸軍總司令的辛格曾說：「如果我們印度一方有20人犧牲，那麼中方的傷亡至少多一倍。」

有外媒分析，這場中印衝突，是兩個核大國45年來第一次血腥衝突。奇怪的是，中方對自己到底死傷了多少軍人沉默不語，根據印度軍方的消息，中方至少40名軍人在搏鬥中被打死或嚴重受傷。

印媒援引印度高層的消息，披露的另外一個細節顯示，直接參與這場雙方衝突的中共軍方第14巡邏站附近部隊的正副指揮官，全部陣亡。

網絡上已有不少中國人在質問，難道中國軍人的命就不是命嗎，印度可以為被打死的軍人舉行國葬，中共為什麼連自己的士兵死傷名單都不能公布？

先手都咁

陳浩南可以由中國打到印度做揸fit人
我肥屍一樣得

全中国只可以一個浩南

驚咩 有黨做強大後盾

仲要有裝有甲加偷襲

其實係咪支那人自己人打自己人 印度人一早走哂

唔理死幾多先
齊裝偷襲死一個都笑死人

我玩三國志用偷襲點會自己損失多兵過對家呢

你媽不知你死了

1換2
十幾億人口大對決
印度仲有一半人口剩

出埋 狼牙棒 都唔夠打
中國人 廢撚到嘔

網絡上已有不少中國人在質問，難道中國軍人的命就不是命嗎

NMBZNSL

廢話

好嬲好嬲

人地美國軍人犧牲，搞啲葬禮幾盛大
中國軍人犧牲，無人知，比國家當condom

人哋印度都風光大葬啦

仲賤種過咖哩國

上次香港解放軍直昇機墮機死左4件咪一樣冇公佈。